(尋人) 請各位巴絲幫幫手!

好擔心呢幾個手足既情況, 雖然佢地係起底唔係衝, 但希望有人會提供法律援助同了解佢地狀況點, 聽講有個係中資學校既TSS, 所以不誠實使用電腦罪可能入到, 麻煩大家識佢地既可以講講, 唔該各位

推